[支國又贏] Sony、微軟、任天堂破天荒聯手！御三家聯手反對美國對中國開徵25%關稅！

PS、XBOX、Switch 破天荒聯手 御三家聯手反關稅！
laughing

於日前突然傳出了一個驚人消息，指任天堂、索尼及微軟聯合公佈了一份聲明，指他們反對美國政府對中國政府開徵25%關稅，這亦是頭一次看到「御三家」在同一個議題上這麼齊心。

真的是「御三家」的聲明啊！很有歷史意義⋯⋯

聲明內指出，美國政府這次的舉動明顯會傷害消費者、以及一眾遊戲產業發展，如遊戲開發公司、零件製造商、遊戲零售店舖等，這樣很大機會扼殺了整個遊戲界未來的發展空間。

齊齊奶共唔洗爭

【統一戰線 達成共識】
微軟、任天堂、索尼互動娛樂三家發表聯合聲明，反對美國政府在毛(貿)衣(易)戰中對遊戲機征收25%的關稅，希望能取消這一政策。聲明中表示這一舉動會傷害消費者、遊戲開發商、零售商和硬件制造商，將成千上萬的高價值和對美國有益的工作置於危機之中並且扼殺了行業內外的創新。

相關數據顯示2018年約有96%的主機在中國生產，因此這份申明也特意展望了加稅後的產業轉移會造成的具體後果：「中國的遊戲主機供應鏈是在我們和合作伙伴的多年投資之後逐步建立起來的，如果強行轉移到美國或者其他國家，將會導致嚴重的斷供。其中的損失甚至會超過額外征收的關稅。每一台遊戲主機都是由來自許多國家的復雜原件組裝而成，任何一個供應商的變化都有可能造成產品質量下降、可靠性降低以及消費者的安全隱患。因此關稅將會擾亂公司的正常業務，顯著增加包含主機、遊戲、服務在內的行業各個組成部分的成本。」

聲明中同樣表示，主機價格上漲會造成的連鎖效應將會波及那些依賴遊戲銷售的小廠商，以及習慣囤積硬件設備的零售商。由於索尼和微軟即將推出次世代主機，這種情況顯然是他們不願意見到的。

聲明的最後也提到中國本土幾乎沒有主機領域的競品出現，因為遊戲主機是一種「相對復雜的設備，制造違法產品的行為幾乎不會有潛在的收益」。

基本上全部主機都係富士康整出黎，佢地好難唔撐贏國

支那無主機, 但有大量crack同老翻. SONY同任記一定係痴Q左線.

支那炒game課dlc各樣勁到仆街

呢三家比支那仲未盗夠板，係唔係要到負增長先識醒

條生產線太依賴中國

盜版先有人買主機

不過Sony都醒水架啦，前排手機廠已經搬咗去越南

狗公司

仲要你地D game入唔到支那

唔好話 而家中國人買正版game 多左好多 個市場好大 佢地點會咁易放棄

M$都關事！？

呢單野唔關支那有無老翻事喎
係想侵侵唔加收遊戲產品關稅
生意佬咁諗都好正常
不過我係侵侵就話鳩知你

3間野都係三毛 永久唔玩

M$點唔玩？

等睇連登仔罷買罷玩ps4
同埋冇人玩既switch同xbox

傳說中既外國勢力

邊個買呢3間廠既驚同機邊個就係賣港賊！！！

食屎啦
我俾500蚊一隻game都照支持關稅

反任索狗集體失聲

奶共

MIJ既PS4咩黎

得番steam可以玩

冇計 三部機有量野都係中國廠做
加關稅佢就一定賺少左好多 美國政府可以借機補貼少少M$ 幫xbox打返ps4轉頭

非三毛，但係你地點對達哥，都要點樣對呢三間野
利申：我繼續玩

連只任狗索狗
成個連登都收得皮
又無得玩ps4 ,switch，
pc都仲有得俾你兜下，但係有繼多人真係用其他os

垃圾
真係迫人下一代玩apple arcade同google stadia

邊個買邊個就係賣港賊！！！
任地獄索尼微軟奶共用埋啲支那貨
乜撚野中國製造我製你老味
鬼唔望你銷量跌到仆街

一早叫你哋撤走又唔理
咪扮蟹啦

咪係，人工又貴，地又貴
都唔知仲留係到做乜

岩呀
平時大大聲話奶共奶共個d
請立刻毀滅你地既ps4 , switch , xbox
唔理你用火計水計定係物理攻擊

FYI, 入面有幾個

死淨手機GAME

steam都要係linux玩

人地係生產線命脈係強國度,所以先反美關稅, 唔係貪佢14億人口巿場呀。
屌都屌準d唔該, 下下都撞框好傷架

why not both

日本仔都奶共

弱智 而家玩家買唔撚起你地D GAME?
為左錢可以放棄尊嚴到咩乜野地步??
仲以為日本仔會有啲骨氣

好人好姐點會起大陸做生產

生意佬講篤數，邊度成本平咪去邊度，講生意佬講仁義

一樣都係為錢
連登仔就盲橕三廠
係咁屌達哥
講真除左連登仔唔鍾意達哥之外
兩者真係唔知有咩分別

坐左幾多年監?